朱凱迪睇嚟真係唔想選

想睇長文就入去：

簡單講就係幾點：
1. 讚揚起草宣言者將真普選納入五大訴求，團結大多數抗爭者
2. 為五大訴求同光復香港口號背書，表示兩者缺一不可
3. 呼籲大家做好論述工作

自推十連

10

9

8

7

6

5

佢預左被DQ

4

3

2

唔好比人DQ我重要投佢

1

村代表都比人DQ, 立法會實會啦

試下再DQ睇下戰鬥民族點教我地
選舉主任, 小心做出選擇